★見到有隻叫 愛康1789 day day 升？all in?

止蝕1478換過去有冇so?

老貓的祝福

達子我想跟老貓，但冇錢玩了

遲d每人有一皮

all in

老貓唔講 drop to zero 講 all in

因為以前click過佢睇，之後見親日日都綠色，零舍外眼，所以有留意

散水警號

X2 黑氣石之王

1478，唔信邪，腦魔推介

反彈soon

現在隻隻都跌GA LA

老貓用乜網睇?

aastock app (iphone version)

ipad版唔好用

同花順

black gas stone 已有指示

似

Strong hold 1478 can be rich

樓豬廢老炒股, strong hold 1478

why drop

你買左

又一次見證

2046年後？

今日無啦啦有配股新聞